其實做機師/空姐好撚危險點解仲咁多人想做?

日日咁飛, 一出事就咁玩完 , 例如劫機/墜機
機師都話高薪厚職姐, 但空姐

以為自己好social
成日4圍去
以為自己老細咁
聽日又飛邊到邊到啦

最安全交通工具

出事機率低過你坐巴士撞死

高飛諮詢公司（Flight Ascend Consultancy）總監海斯（Paul Hayes）說，50年代的時候，搭飛機發生意外的機率是5萬分之一，而且那樣就已經被認為是最安全的運輸模式。而今，死於空難的機率約已是5000萬分之一。

坐飛機會死同六合彩頭獎差唔多

先唔講係咪飛雞,
高級極咪又係空中待應

真係要比既話巴士的士貨車司機死亡率高好多

就咁今個月都2單啦

因為有免費性愛

所以琴晚咪有人一注中頭獎囉

5000萬分之一 但係日日全球咁多飛機飛 容愉易5000萬次

咁剩計香港，今個月有幾多單交通意外

車禍死人止唔止一日兩單

虛榮勝過生命

因為知你哋班仔鍾意J佢地

又係呢句 悶唔悶

出事率低又點 港鐵夠99%